[認真] 拎錯左信用卡底面單，會唔會有事

我係間細鋪到做
有客俾Visa 卡 咁會有張底面單俾佢簽
照道理 係我keep 面單 客keep 底單
但我掉鳩轉左 仲要幾個客都係咁
去到啱啱先發現
會唔會有事 好驚比人炒

利申: 依加自己睇緊鋪

推推

玩撚完

下份工記得醒啲喇

拉得 有客嘅個人資料

唔想做爸爸

你會生信用卡？

...拎定大假啦 銀行會係咁搵你要親身去幾次銀行到搞

好似之前有單野都係咁
最後個sales 要坐監
Cls

冇事 有單就得

拿拿林賠300走人啦

認真答，張底單只係記錄用
你公司無問題就無問題

試過一次俾人屌

我都試過 其實同老細講聲就ok
(當然俾佢屌幾幾句)

快啲去警局自首

冇事啦，紀錄用。只係等於你開發票比人，點知比左面個張人姐。紀錄用only.。 以後記住要面啦